學車 李健點睇？

如題 怕中伏

收完錢約唔到導師
排期排到勁耐之後

唔錯架

李健劣評比較多....